灣仔呢間茶記咁撚串 當香港人係咩？

一坐低未開始嗌野已經播緊願榮光歸香港又播十八
見到我地係手足又送湯又豆漿
真係好睇唔起我地既消費能力
老細仲話想搵米豬連貼紙貼係門口
唔罰下佢地點對得住自己良心

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

【行動post】聽日3點尖沙咀見！

唔知老闆有無上連登
其實我想講老闆你好撚靚仔，仲要極撚好態度
個雞扒飯好正呀

真食左個蛋治勁足料

送咁撚多野？當我地窮撚？

食到你冇貨為止

點知你地係手足？

我樓下都有間鋪日日播願榮光
但鋪內全部國產貨

想問係咪播願榮光就等於真黃？

我地有人拎住文宣入去

同d職員R下水吹基本上就知真假架啦

有靚仔聽日見

大力懲罰

揾食艱難

平日去咗食，無咩人，但明明深黃...

收據寫晒口號，雖然有句係6大訴求

我後面枱班中學生，員工超關心，問咗佢地幾次洗唔洗加啲飯佢地，夠唔夠飽。

可唔可以唔好只去龍門加藤屋

有次送餐個時大叫五大訴求麵

裝修定懲罰？

個收銀老闆娘幾正
G 持

小心去咗對面間垃圾華星

黄嫁 裝咩修呀

推呀

Push

食到佢趕客

幫襯過幾次，咖哩牛腩幾好食

希望老闆好似龍門冰室咁，
做啲實制行動，公開表示自己立場，
免俾人覺得揾國難財，放風做宣傳

貼張紙出來，公開支持下都好
唔洗講到，“黑警與狗不得進入！”

好 聽日去

良知嘅野 呃唔到
兩句就會露餡

佢次次都放幾箱水同嘢飲
仲有energy bar喺門口
寫住香港人加油㗎喎
不過我冇錢食飯。。所以冇入過去

去食老闆

間舖入邊有d貼紙關於返送中，同張收據有打口號，藍黃app有講之前罷過工，仲唔夠？

好公開架啦
門口貼住連豬貼紙 五大訴求
雖然唔係好大張

謝謝兩巴打補充資料！

聽日就去食，有無咩野食推薦

支持下其他黃店

幫龍門疏導下 人流

就算佢唔係真黃 做到咁出面都可接受 當好多商家咁做時就形成到壓力 但唔洗特別幫襯

點解食飯都冇錢

幫手入嚟推下post

星期日有集會！！！

食過佢哋下午茶個包餐,大份得嚟又好食

其實大家知唔知好多餐廳唔止一個老闆開

後生個個就黃 老個個就唔知

行過個頭幾次搵野食都唔知呢間係黃

留名跟進

屌 睇唔起我地 食窮佢

有次夢遊完去坐低食飯 一坐底未落單已經又係送凍豆漿
叫我地飲完抖順條氣先啦
結果而家一星期幫襯2次

有個住大陸嫁 搵日我八埋另一個 再決定食唔食

老闆你今次大L鑊了

成日都經過灣仔

要g持

真 又好態度又成日走過黎吹水

今日都去左
不過無歌聽

咁過份要好好懲罰下

對面華星條隊其實已經過緊去文華
但係未夠囉 今次仲要咁撚串
要食撚到佢冇野賣

成日lunch time都同同事食
老闆成日聊女同事傾計
仲話想聽日都見到佢

推俾多啲手足知啊，上啊！

圖呢？

靚仔

push

一早Block9咗條垃圾
唔洗理佢

自己去幫襯吓咪知

係唔係克街果到？

點解無人提老闆娘

係 就喺垃圾華星對面

Ok 準備起行

支持

對面間雄記都好正架！

佢收銀之前有放接紙連豬架
同埋電視都係播RTHK
所以我估佢應該真係黃

愛國唔愛黨

太目中無人la,食到你冇晒貨

咁撚串

呢張單係我琴日去食影嘅
雖然係6大訴求但唔緊要啦，大家明就得

雄記都係黃嫁原來
下次放lunch試下先

老細幫我哋貼堂
而且佢哋有個小基金將大家嘅Tips捐出去
點解可以咁過分
唔罰對唔住佢
利 非打手

push 良心老闆要支持

G持

分擔下龍門條人龍

黄到發光

第一次聽有店員問客人夠唔夠飽，有屋企嘅味道

上星期都食過，夜晚得好少客

賣國貨唔代表唔係黃喎又

唔完美，一於踩佢場提佢改返五大訴求

灣仔都好多黃店
個個星期都要諗食邊間好

日日4點左右播願榮光歸香港,順手播埋比華星班友聽

呢間下午茶個炸脾好味

對面雄記都係黃㗎，車仔麵又抵食又好味

麵筋，雞翼，牛肚，加咖哩汁，好味

。

雄記個靚姐姐勁nice
利申：每日食堂

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

常餐麻麻

咁你有冇幫手宣傳先？冇嘅又點會有人知佢係黃要去食呢？

6月16個時同朋友著黑衫準備去遊行
佢都請我地飲湯 真黃店

國產貨
中國貨

地址呢？

懲罰！做爛巿，叫一樣送幾樣？

灣仔克街

茶記嚟講唔算平

行動post互推大行動！

香港人發生咩事？

食炒野

有靚仔要去了！！！

炒野好
腦細會簡好睇到電視位比我地
又吹吓水

員工就唔知立場

我係灣仔返佛堂
次次經過依條街都引我食肉

吃到你乜柒都冇 白飯都吃晒佢

食過佢份炸髀下午茶
真係好似即炸咁 夠脆又多汁
重點係 好抵食！

長期有盒口罩係收銀叫人be safe

灣仔仲有呢間吖，中二食到依家出黎做野，同老闆娘好熟，佢之前雨革都一車車物資送去俾手足
之前俾人俾刀話係藍搞到生意好差，大家可以去懲罰下

有次lunch行過見到對面華星仲長龍過呢間，我下次唔要再見到咁

真係要食下

前兩日夜晚去食full曬喎，對面華星拍烏蠅

太離譜 唔洗講咁多 懲罰佢 真係癡撚線

pp

仆街仔 留低tg 下次出街我叫多d野食一齊食

Lunch hour仲係有好多港豬去食

幫手清算cctvb
同埋聽日見

絲打 你自爆咗icon

屌，7左，換icon sin

下fb gp啲人話佢扮黃嘅

改埋個名啦

推介咖哩牛腩同佢煲既薏米或羅漢果

呢間個哥哥老闆對學生好好，我成日去食多士，佢哋黃店來的

灣仔克街咁撚近？！
得，搵機會就懲klm罰

懲罰佢

哇推

想一睹老闆幾靚仔
所以已好朋友仔見佢一面

推喔 食多d蛋白質

全民買黃食好西增肌

每日飲水建議：
🥤飲體重x 50ml 水＝保健
💧飲體重x 70ml 水＝減脂增肌
🔸只計清水🔹
1個鐘飲500ml水
每個鐘都飲少少
當8個鐘飲 一日就有4L

當頭廁所會密少少🍀
2-3星期會開始習慣🐣

想睇多d自己入Channel 爬文睇

一齊補正能量喔

呢個真，一傾兩句，聽下口吻就知係唔係同路人

英國貨？

老細好好人

學生仲有折勁唔尊重 要懲罰下

Pish

靚仔仲要黃
我黎喇

叫老細支持返本地豆漿啦
唔希望手足要飲支那豆漿

成日食啦已經

之前有次去 食完又平俾我地 又同我地係門口傾
老闆話有兩個手足以前成日去佢到食飯
話沒見佢地一兩禮拜 擔心佢地係咪俾人拉左

上次去食見到個唔知係咪老板娘
好正好有女人味

正呀

轉自FACEBOOK
即刻狗衝去罰靚仔老闆

哩間同對面雄記

即時 文華九成滿 對面華星得兩台客 相當好

係咪近鵝頸橋果間

如果平日lunch hour都係咁就更加好

過兩日去灣仔克街試試先

我食下飯盒就夠
嗰到50蚊左右一個飯
夠食兩餐

我ok㗎啦！

弱智定白癡？

絕對唔係扮黃，我同老闆娘好熟，呢段時間港島有運動嘅時候，手足俾狗追，老闆娘都會開門俾手足入去避下，佢仲要俾人話係藍先慘

呢間野麻麻地，你係要食既，不如食對面雄記，一樣日日播榮光

又引到gay post

假架；華星對面果間嘛

6月咪屌柒過示威者，冇人食想洗底

Source呢

我要瘋狂懲罰佢

老細會托埋出去派

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

日久見人心 無咩好質疑

可以同你講無可能

表左態仲要迫人表態
你班友

灣仔好想食

做到咁顯唔係比人覺得更似搵國難財咩

11.2 維園

11.24留港投票

咩話？老闆好靚仔？
除咗要懲罰間鋪
仲要懲罰埋老闆

呢間個裝修同餐牌真係無諗過會係黃